一人一個自己嘅怪癖

我先
爆石果陣好鍾意用手機電筒照啲屎

鍾意去柯尿時R鳩毛

屙屎會除曬所有衫，盡可能都唔用住宅以外地方既廁所屙屎

撩完格甩底/耳背會聞下咩味

打完J會唔要d咸相

我都有R